張衛健有冇試過啲陰沉啲既角色？

成四張既仲扮陽光男孩

方天謬第二人格

六耳彌猴

余鐵雄

唔係郭政鴻咩？

搭單問戇豆先生有冇演過認真角色

西遊記之後套套都做返自己？

johnny english

佢一直都好認真

楚留香 如果冇記錯

屌回錯

佢一直都好認真

人地未拍mr bean 拍過n套野啦

唔係長臂猿猴咩

唔好玩啦。。。五張啦

張衛健香港出生，香港歌手及演員；1984年參加TVB及華星唱片合辦的第3屆新秀歌唱大賽得到金獎，之後加入娛樂圈。 維基百科
出生： 1965 年 2 月 8 日（53歲），英屬香港
身高： 1.7 公尺
配偶： 張茜 (結婚於 2007 年)

佢做六耳 係之後同阿sa個套嘅一人分演兩角
通臂猿猴係郭政鴻做 不過係西遊記2

巨人入面有個二世祖角色

唔係謝天華咩

Child登

近年都有
child登連google search都懶

新楚留香 飾 如塵

伊人風度翩翩處處留香 月光山中幽幽亮